雨革死因之一係成班係度玩膠4點鍾許sir

將成個運動膠化
今次唔可以再犯呢個錯誤 無一隻狗係無辜

推

yes 岩要推

推撚到每個人都睇到

快拆

小心呀，唔好玩膠

pushhhhh

Push

push

尋晚聽到首er er歌心諗做乜鳩